薩利亞三寶

你當煙三文魚死架

甲由呢？

水牛芝士pizza

個包真係好撚好食

岩先先食完水牛批多芝士 正撚到

反而我最鍾意係蒜蓉包

肉醬多莉亞都無

知音人
見到無乜人叫
10蚊咁平,又飽肚

芝士焗菠菜呢

pizza食落似麵包

咩名堂
咁有無芝士批多水牛㗎

魷魚又無 辣腸又無

呢個排第4
嗰系列飯,係肉醬味最好食

雞肉白汁芝士直通粉

$29唔好咁高要求,純粹過下芝士癮姐
pizza hut嗰d連麵包都不如

雞肉多利亞

x2

我鍾意食芝士包多啲

芝士包咸過蒜蓉包

多利亞最正
雞肉同肉醬都好食

雞翼

香辣菠菜意粉都冇

我覺得一定係多利亞，幾特別

Pizza Hut 好食D囉

肉醬多利亞真係好撚正

漢堡扒同意粉好好食

漢堡扒都冇

甜蝦多莉亞

魷魚呢

芝士焗菠菜、雞肉多莉亞、炭燒魷魚

田螺

有冇同好 ? 肉醬多利亞 + 法包 一齊食

法包切細舊, 上邊放 pat 肉醬多利亞 , 勁正

甜蝦沙律又係去親都食

芝士薯角 雞肉多利亞

師兄 魷魚又無 薯角又無 引我入黎做乜鳩

味道唔錯 可惜太細份

芝士焗薯角 鐵板雞扒雜錦 黑椒雞肉pizza

王者
去薩利亞都係為咗食佢

肉醬唔差但肉太多飯太少
雞肉啱啱好

睇到好肚餓

甜蝦沙律都冇

蕯利亞 平靚正
中學成日同女女去

煙肉青醬先係皇道

矛錯

雞球呢

多利亞 芝士包 雞翼

煙三文魚菠菜意粉、雜菌黃薑飯冇得輸

新出咗個粗管麵，好好味

Pizza Hut 高幾皮

魷魚

青醬

甜蝦多利亞
次次去親都要食兩碟

黃色蘑菇飯

芝士粉係重點 乜都落一餐

扭開個蓋直接倒

啲雞翼細隻咗好多

識野

雞肉多利亞
焗田螺

一樽滿既食完之後得返三分一

食過一千零一次，狗也不屌

睇到好撚肚餓

甜蝦沙律
雞肉多利亞
薯角

麵包舖賣個啲PIZZA咪仲好食

我都係 好想聽日lunch去食

雞肉菠菜

章魚仔呢

冇甜蝦沙律
此post已完

雞肉
水牛芝士pizza double cheese
點輸

發覺好似冇乜人食青醬意粉咁
但真係好好食

到底佢係咩黎，上網冇食譜

又搵唔到即食醬料

成間野好多甲由

利申做過

黑貞本

一試難忘正

蒜蓉雞扒

有邊間餐廳冇
係睇唔睇到姐

回錯post 肉醬多利亞

中華海草

蝗

講做過邊間有甲由係冇意思
做過邊間冇嘅就真係要介紹嚟食吓

我有講

睇menu 個樣唔開胃，有次個fd 叫左，唔小心不左黎食，正呀

甜蝦多利亞呢

我鍾意食甜蝦沙律

雞肉多利亞呢

同我一樣

有無青醬既朋友

叫開個個鐵板雞肉拼盤冇左

係咪因為太抵食？

有味冇樣

布甸呢

求有做過薩利亞既巴絲教我青醬點煮！！ 真係好好食呀！！！但係外國超市買既青醬係完全唔同味！

粟米沙律醬嗰個pizza都好正

雞翼一個人食16件

三寶
菠菜雞肉
青醬意粉
沙律

有冇人同我一樣覺得肉醬多莉亞好膩要叫個白飯加落去

好肚餓
不過我覺得水牛pizza好快凍
凍左好難食
利申 芝士迷

田螺一定要, 唯一一定夠熱

雞肉多利亞加芝士粉

最初啱啱開唔係呢一隻多士，唔明點解唔再賣

墨汁意粉都冇

最初係一隻白色的包，次次去都會叫，正過多士多多聲！

幾好食

意大利布甸竟然無人講

肉醬多利亞屌打全世界

新出既粗管麵

墨魚仔

講咁耐雞球都冇

甜蝦沙律！！！

冇人講雲吞

雞翼好撚正

下，肉醬多利亞呢？

終於有人講

次次去到都一個人食曬
蒜蓉包 芝士焗薯角 同水牛芝士pizza(雙重芝士

知道自己食完一定飽到想嘔 但次次都取捨唔到唔要邊樣 結果次次都叫曬3樣

樣樣都唔差 係環境差左d

去親一定叫個蝦草

無人講周打海鮮湯嘅

教唔到 我地都係落青醬 意粉 料 一齊煮 淨係知好似叫做香草忌廉醬（好似係）

...

煙肉青醬意粉
芝士焗薯角
雞翼

好正

卡邦尼意粉

沙律 雞翼 同意粉係必食

痴撚線
殺你呀啲pizza狗也不吃

強烈要求薩莉亞出放題

睇到好餓

雞亦幾多錢?

芝士焗薯角同炸雞球 次次必食

墨魚仔呢

利申 必叫蒜蓉包同雞翼

雞肉多利亞要撈多半碗麵先係啱啱好

打錯

其實有冇人鍾意食漢堡扒？

有咩可能無海鮮湯

毒撚一個食最岩

墨汁意粉

本身對於青bb嘅野冇咩好感
有次個fd係咁話好食所以試左
一試難忘

魷魚、甜蝦沙律、蒜蓉漢堡先係我三寶

首選人

有無人識欣賞青醬

三文魚好食

次次去都食
講到好餓

炸三文魚塊呢 拉絲

其實三個多利亞啲飯都係一樣 無話邊個多邊個少

紅磡少

現成架

同意,比我感覺係用有剩嘅材料去做咁
拎黎整沙律嘅菠蘿
拎黎整意粉嘅海鮮
拎黎整意粉嘅野菌

一物多用

青醬卡邦尼

pizza hut 好難食喎

有餐廳會無小強 ?

加價之後細份左同埋冇左雞併盤

青醬邦哥尼先正

讀中學時第一次食，簡直驚為天人，點解咁好食都可以咁平
個時係寶琳食

雞翼 薄餅 意粉
個個去都一定叫 是但實中一樣

魷